各位有父幹既連登仔，你地老母都係雞

咪又係貪有錢痴埋去

利申：窮撚

老豆老母搵差唔多人工 駁唔到？

on9

利申父母雙幹

淨係老豆有錢先計

淨係得老豆有錢先計

咁如果老母一齊挨到今日呢？

一開始冇錢既，一齊挨咪唔計

耶穌係邊類

人地話有父幹 你盲？

得母幹咁點

咁呢個post唔關你事

帽幹

係, 根本所有女人都係雞